ADR同埋認購證問題。。

中移ADR 今日除淨，較941跌大約 1%
但 941後日先除淨，咁聽日941個價係咪會跟返中移ADR 架？

另外，中移後日除淨，假如我入左隻認購證行使價 90蚊嘅，6月2號個行使價係咪 90-除淨價格？

Thanks, and sorry for 1999

adr 唔識

call 輪莊家係隻輪出世既時候已經考慮哂派息，當公司公佈派息，如果同預計有偏差會即刻反映係輪價（溢價）， 所以到除淨日假如隻股除淨後無升跌，理論上隻輪都冇升跌。

補充埋，牛熊證係冇考慮派息，所以如果除淨後你隻牛證掂到回收價，就即byebye